唔想同朋友去旅行可以點做

是咁的 我有一班朋友A 一直我哋幾個好想一齊去旅行
但我唔想

事緣係我覺得同佢哋唔係去旅行嘅伴
去過一次台灣 第一日已經鬧交
雖然之後幾日玩得ok冇
但我覺得自己夾唔到佢哋嘅style

事隔咗好耐 之前聖誕住過一晚酒店過夜
我都唔係好ok 更莫講話去幾日旅行
譬如好大聲傾計/玩 次次都俾人投訴、好夜訓、玩on9嘢 等等

相反我同其他朋友夾得到 就會成日同佢哋去旅行
朋友group A見到又會話 唉又同人去旅行喇 我哋呢

但我自己同佢哋做frd係冇問題 只係唔想一齊去旅行

請問唔傷害友誼底下可以點做
（冇錢 / 冇假 唔可以做藉口）

一直好想我哋幾個*

你都已經講左有咩問題,點解唔直接同佢地講
你搵理由推都無用架,下次你再同其他人去旅行佢地又咪無限loop

但咁樣絕對會傷害友誼喎

分開book酒店唔得？

屌你咁你咪硬食囉

去旅行唔係就係想一齊住一齊玩咩
分開book酒店咪冇咗個意義

i try try

帶埋我去扮你男朋友
可以分房

係咪女人 前排幾個post又係女人去完番黎無朋友做

港女格閪
撞埋一齊水火不容 個個自我中心

去BOOK膠囊酒店,一人一個竇

如果你唔想無左呢班朋友
就同佢地去
開開心心咁玩
唔好咁多計較

如果真係朋友就會誠實講個問題啦

thank you all

直接講唔想同你地班on9去旅行呀

唔得閒/拎唔到假/想儲錢/冇錢/病左/護照過期/犯左法唔俾離境。

直接講唔想同你地去，完

麻L煩

千其唔好去

一定要推咗佢 唔係有可能會好似我咁 畢業旅行同朋友絕交